來忘掉過去 來淫賤派對

曾獨自Christmas日子無乜樂趣

曾共道屌閪日子 總有樂趣